連匪完全瓦解咗高登文法！！即係瓦解香港網絡文化

連登當初成立(奪權)目的就係為左代替高登
但以前啲高登文化
好似潮文，專用名詞而家已經慢慢變到冇人識

雖然一個壇有佢自己既文化係好事
但可惜匪登唔係有自己文化
而係不繼引入5p文化，交配小圈子，甚至大劣文化都有
仲有大把返大陸飲食po
以前打5p字比人屌到仆街
而家班mk屌返你轉頭
劣幣驅逐良幣

當高登文化消失
冇另一套優質文化頂上
就會做成思想真空
情況同共匪消滅華夏文化一樣
又如共匪對香港文化清洗

消滅左香港網絡文化
所以而家啲00後就係到666，牛b死了
連匪真係亡港之人

連登係明
高登在暗

咩叫不繼引入
係咪想講不斷

你講緊奶共姿態？
連登可能同腥講01有關係添

你唔識吓高登點對人？

你講嘅野以前高登年代都有啦 失憶呀？

yes
打錯

連登嚴重好多
高登有都比人屌

邪不能勝正
連登=邪

回家啦

有名你叫連尼住的香港高登,佢鍾意點玩就點玩,除非一齊反佢枱啦

屌，終於有人講呢樣野
而家上抄登好似上緊香討uwants 咁

清高

樓主講中咗我嘅心聲

child 登仔唔願面對

獅子鬥長頸鹿個post
我講咗句其實唔難畀人屌到仆街

啲真心膠多到你唔信
報警潮文啲mk都唔識

太skr了

根本就係2kf班人大個左自立門戶

連尼住定連登呀

同一時間都有人分化緊連登

有咩分別？
匪登係連匪既
正如中國都係維尼既
少數人嘅登，就讓少數人去愛

差未有版主檢查線
不過應該廿三條立法咗之後好快就有

我覺得係年代問題
唔關個forum事

確實係冇左一部份
但都仲有曙光 例如會屌人用蝗語 有啲廣東話改歌 討論本地野 屌爆殘體
會有人識負皮啲五毛 證明都仲有啲巴絲係正常人

但小左好多以前嘅實際行動 例如集資登報 同埋太多垃娛樂post 以前咩台都會有文有路有野學

高登文法 過去式呀？

點解幫親高登都係五毛狗

以前高登炒車都唔會炒咁勁

宜家邊敢出黎呀，太多鬼

老衲日日出呢啲po
咁佢又係五毛？
派膠同認真都唔識分？
我其他po你唔貼出黎？屌你老母屈毛黨

有人屌蝗語、殘體 另一方面即係代表有人用

事實上抄登而家有兩班人
一班真係由高登過嚟，仲用緊高登文化
另一班係新會然，純粹係聽落好似幾得意先過嚟睇下，但都係用緊自己嗰套
而家數目上後者唔會比前者少（甚至更多）
加上每個reply 都有得比正負皮，令到成個forum更加容易引導輿論（有班人就咁睇正負皮數就當真偽）

高登打散左，而家抄登又吸納好多5p仔 cd rom,嚴格黎講係掛住高登皮o既5p。不過最開心除左係建制，應該係以前個班高登過街老鼠咩仇思達，雨狗個班

乜撚野高登，無人識呀！屌你老母

爭咩吖 遲早23條立法冚登剷
可以享受多一日自由就得一日啦

所以，要眾籌，搞個新論壇，去紅色資本

提升本土意識

高登自己都赤化

唔好意思
而家抄登係講緊高登

如果真係 應該會成為國際頭條

不過港共政府唔會驚

未有連登前，高登都已經冇緊個種你認為嘅高登傳統文化

華為，武磊，支那飲食

瓦解高登明明就係呀joe
唔係佢點會有連登出現
倒轉晒啲嘢嚟講

立左23條後香港九龍新界冇得避

不過老老柒柒
而家高登手機台仲多5毛打手過任何一個手機壇

呢個真，不過冇咁快

講 搞死高登

除左草泥馬

一定要提班熱狗

4年前 區選前

ok

但另起爐灶嗰位冇維護過本身文化，呢樣點睇?

唔連連登事
係以前網絡無限制自由先可以發展出高登文化

近年無論商家佬定中共各方勢力都了解到得網絡得天下
明既打壓又有，暗既滲透又有，大量打手五毛
以前果套已經無可能返黎

睇嚟要再整多啲meme

似係你真心膠多啲

難得講嘢咁啱聽

人 = 小學雞定中學牛？

8chan，早排有人開咗幾個香港討論版

假膠又多、內鬼又多，再加上政見唔同，唔少人都唔留餘地去攻擊另一邊，連登都碎片化啦

形勢有如 android vs ios
發展成大家互抄

記唔記得 bam HKG+ 原因 係乜

會俾班認真撚話 : 我覺得唔撚好笑wor
之前係咁負皮
有時見到好明顯係假膠都係收負皮多
同埋無乜獨立思考
多人正皮就啱 多負皮就錯
人地俾乜佢地就跟住俾乜

根本係連匪唔守規則
精心策劃

唔會畀人拉？

其實連登都有潮文
等我 copy 幾篇出嚟
你哋就會發現連登都有高汁文化之處

連登潮文

睇波唔賭波 睇來幹什麼呀巴打 哎吔吔.....唔係 唔記得波台手足大曬有自己文化 撚開非波台會員架添
等我轉一轉個tone先...
睇波吾賭波 睇來幹什麼牙ching
波台手足本是一家 我地刀應該體諒賭波手足 屠狗會
d 藍波撚 想講其他體育o既新會然我地刀趕走晒啦 但賭波撚本是一家 不分你我gama 對不對 再吾系 我地返joe囝度la

連登潮文

我都知道好多好鍾意足球嘅小朋友嚟到呢個險惡邪惡黑暗嘅時事台之後，唔識返屋企。所以就驚到喺度唔知點做，所以喺度瘋狂開足球post，希望可以召集一班同道中人返屋企。我都知道你哋好返去，可能你哋唔識返去。等哥哥教下你啦! 首先係呢部電話嘅左方，用手指向右拉出。
然後喺咁多嘅台， 逐個逐個慢慢睇。 之後就會見到體育台架啦。
天黑喇大家快啲返屋企啦，你啲屋企人好擔心你地架。 可能會報警叫人出嚟搵你地架。
快啲返屋企啦夜晚可能冇車架啦⋯⋯

3個原因

1. 草泥馬的舊仇
女夜鬼等引起出走事件 已經搞左幾次
好多高登仔都有少少離心
包捨中間派

2.科技落後

草泥馬話高登因為連尼住 所以慢
根本有少少年資都知
10年前都好撚柒慢 如果星期六，日晚踢緊足球果陣 因為大量人reload
成個forum 慢到 一分鐘先f5到一次

3. 4年前區議會選舉
熱狗為左搶話語權 攻擊其他政見人士
最癲果彈 時事台，吹水台
一係就開post屌唔知邊個
一係就成班係度吹噓果個
(好像鄭錦滿好撚真心)

你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何

Every day, you sounding the sky.
To ground, although you fight to match the left to win me.
You sound the sound of the earth, you play to win and left me.
But I have to champion, my crown has bags
Win me and how

毎日、あなたの雷の音に。
地面、あなたが勝つために左の境界線に私を襲ったが。
あなたが耳をつんざくようなことが、あなたは左の境界と勝利に私を襲いました。
しかし、私は羅選手権に、私は袋に帝国のタイトルを持っています
私は勝つために持っている、そしてどのように

天天天，爾等聲震天。
地地地，雖爾等競是勝過吾等。
爾等聲震天，爾等競復勝過吾等。
僅吾等得冠，吾皇冠已落囊。
勝吾等，復何哉。

用.onion網域嚟開

連登潮文

女人...

有前戲就叫你唔好搞咁多嘢,催你帶套
冇前戲又話鳩你咁趕咁猴擒做乜
唔掂佢又問你係咪出面同第條女搞完嚟,仲要扮撚晒委屈咁問你係咪唔愛佢
你一下唔為意發咗吓脾氣,就連頭髮都唔使旨意掂到,出廳瞓啦*M 你!

好喇,當你有得被恩准有前戲,又有百鳩幾個問題出現喇,
除佢衫又話熱/凍 摸下個胸就問你做乜一嚟就揸波 摸下面又話唔鍾意
隔手夾腳呢啲嘢在所難免 未埋牙就已經好似打完詠春咁攰
唔單止鬥力,仲要鬥智 你摸佢個胸時讚下佢大波好正,佢會無啦啦問你“如果有第條女個胸大過我你又會上啦?” 喂大佬呢啲問題都問得出口,唔通我真係答會咩。到你答唔會佢又話你假,之後擰撚轉身唔比搞。 含撚,舔身呢啲嘢根本唔使諗,就算你副軀殼有幾乾淨都有問題。
唔洗乾淨有異味唔含唔舔好正常,人人都會 洗乾淨都被嫌棄有陣梘液味,到底前世做錯啲咩先會溝到件咁嘅女。

縱使你已經身心俱疲,但又當你再過一關,準備埋牙,問題又出現喇!
如果冇前戲條女下面唔濕,咁你就咁入佢當然會痛啦,但你又唔可以用手/口接觸到佢下面,咁點算呢?唯有用念力希望佢自動出水,又或者實際啲,用啲有多啲潤滑劑嘅condom囉。 入撚到你就以為會見到曙光好撚巴閉,非也。所有一舉一動都要被支配住,用力少少就話大力,細力啲又問你係咪冇食飯,轉體位又話 好地地做乜要轉,唔轉位又話同一個位唔有趣,試吓新體位又問你邊度學返嚟(下刪訓話x2046)。撞啱有日狀態好啲,持久咗,都要比條 女屈係咪之前射咗Q。
算喇乜心情都冇晒,投降唔做,條女隻委屈鬼又上身,話你唔尊重佢 唔愛佢,衰啲嘅連馬尿都標埋。好嘢,又要好似氹細路咁氹返佢,之 後比佢責撚住對手瞓成晚,第朝隻手郁唔撚到。

總之同屋企嗰個做愛,仲辛苦過返工。

連登其實係由高登愛國波台支+DISCUSS/UWANT愛國份子+交配5P仔+政府冷感,窮到只係淘寶SHOPPING涯日子既親子王國C奶組成

高登文化的確冇撚晒

得返D開POST話你抄晒車既傻仔

一矢中的

咁即係一般人唔使上

的確係咁
成日同香討share post

用Tor就上到